聽朝繼續機場

9點開始
佢封得幾耐？

最好既效果係日日都入機動迫佢擺晒

你號召到幾多人？

繼續努力

各位加埋號召到幾多人？

22:20 EST